仲唔落雨既話，我決定跳求雨舞

落咗

Please come the tender rain~~

點解可以咁撚熱
點解

唔洗跳啦

跳未

跳完喇

真係落左

無女嘅話係咪應該跳求乳舞

投胎快D